# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-05 13:53-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-19 05:51+0000\n"
"Last-Translator: \"Lai, Wei-Chen\" <abev66@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://translate.jellyfin."
"org/projects/jellyfin/jellyfin-desktop/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.7.2\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:29
msgid "Selecting Tracks..."
msgstr "選擇音軌..."

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:105
msgid "{0}: No Subtitles"
msgstr "{0}: 無字幕"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:142
msgid "{0}: Fail"
msgstr "{0}: 失敗"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:146
msgid "Set Subbed: {0} ok, {1} fail"
msgstr "設置字幕：{0} 成功，{1} 失敗"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:151
msgid "Set Dubbed: {0} ok, {1} audio only, {2} fail"
msgstr "設置配音：{0} 成功，{1} 只有音頻，{2} 失敗"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:158
msgid "Manual: {0} ok, {1} fail"
msgstr "手動：{0} 成功，{1} 失敗"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:163
msgid "Setting Current..."
msgstr "設置當前..."

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:75
msgid "Server URL: "
msgstr "伺服器 URL: "

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:76
msgid "Username: "
msgstr "使用者名稱: "

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:77
msgid "Password: "
msgstr "密碼: "

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:82
msgid "Successfully added server."
msgstr "成功新增伺服器。"

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:83
msgid "Add another server?"
msgstr "新增其他伺服器?"

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:86
msgid "Adding server failed."
msgstr "新增伺服器失敗。"

#: jellyfin_mpv_shim/display_mirror/__init__.py:116
msgid "Ready to cast"
msgstr "準備投放"

#: jellyfin_mpv_shim/display_mirror/__init__.py:118
msgid "Select your media in Jellyfin and play it here"
msgstr "在Jellyfin中選擇您的媒體並在此處播放"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:153
msgid "Application Log"
msgstr "應用程式日誌"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:245 jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:335
msgid "Add Server"
msgstr "新增伺服器"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:246
msgid ""
"Could not add server.\n"
"Please check your connection information."
msgstr ""
"無法添加伺服器。\n"
"請檢查您的連接資訊。"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:267
msgid "Fail"
msgstr "連接失敗"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:267
msgid "Ok"
msgstr "已連接"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:280
msgid "Server Configuration"
msgstr "伺服器設置"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:303
msgid "Server:"
msgstr "伺服器："

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:308
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:313
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:338
msgid "Remove Server"
msgstr "刪除伺服器"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:341
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:454
msgid "Configure Servers"
msgstr "設置伺服器"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:455
msgid "Show Console"
msgstr "顯示控制台"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:456
msgid "Application Menu"
msgstr "應用程式選單"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:457
msgid "Open Config Folder"
msgstr "開啟設置資料夾"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:458
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: jellyfin_mpv_shim/media.py:139
msgid " (Transcode)"
msgstr " (轉碼)"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:28
msgid "White"
msgstr "白色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:29
msgid "Yellow"
msgstr "黃色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:30
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:31
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:32
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:33
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:34
msgid "Magenta"
msgstr "紫色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:35
msgid "Red"
msgstr "紅色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:36
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:40
msgid "Tiny"
msgstr "非常小"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:41
msgid "Small"
msgstr "小"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:42
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:43
msgid "Large"
msgstr "大"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:44
msgid "Huge"
msgstr "非常大"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:130
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:136
msgid "Change Audio"
msgstr "更換音軌"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:137
msgid "Change Subtitles"
msgstr "更換字幕"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:138
msgid "Change Video Quality"
msgstr "更換影片品質"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:139 jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:634
msgid "SyncPlay"
msgstr "SyncPlay 遠端同步播放器"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:145
msgid "MPV Shim v{0} Release Info/Download"
msgstr "MPV Shim v{0 發佈資訊/下載"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:153
msgid "Change Video Playback Profile"
msgstr "變更影片播放設定檔"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:158
msgid "Auto Set Audio/Subtitles (Entire Series)"
msgstr "自動設定語音/字幕(整個影集)"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:163
msgid "Quit and Mark Unwatched"
msgstr "退出並標為未觀看"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:166
msgid "Screenshot"
msgstr "截圖"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:170
msgid "Video Playback Profiles"
msgstr "影片播放設定檔"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:173
msgid "SVP Settings"
msgstr "SVP 設定"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:177 jellyfin_mpv_shim/menu.py:521
msgid "Video Preferences"
msgstr "影片設定"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:178 jellyfin_mpv_shim/menu.py:544
msgid "Player Preferences"
msgstr "播放器設定"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:179
msgid "Close Menu"
msgstr "關閉選單"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:261
msgid "Select Audio Track"
msgstr "選擇音軌"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:298
msgid "Select Subtitle Track"
msgstr "選擇字幕軌"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:306
msgid "None"
msgstr "無"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:345
msgid "Select Transcode Quality"
msgstr "選擇轉碼品質"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:346
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:346 jellyfin_mpv_shim/menu.py:423
msgid "No Transcode"
msgstr "沒有轉碼"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:382
msgid "Select Audio/Subtitle for Series"
msgstr "選擇影集的語音/字幕"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:384
msgid "English Audio"
msgstr "英文音訊"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:386
msgid "Japanese Audio w/ English Subtitles"
msgstr "日文音訊／英文字幕"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:391
msgid "Manual by Track Index (Less Reliable)"
msgstr "以軌道索引手動選擇(較不可靠)"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:421
msgid "Select Default Transcode Profile"
msgstr "選擇預設轉碼設定檔"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:456
msgid "Select Subtitle Color"
msgstr "選擇字幕顏色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:465
msgid "Select Subtitle Size"
msgstr "選擇字幕大小"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:475
msgid "Select Subtitle Position"
msgstr "選擇字幕位置"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:477
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:478
msgid "Top"
msgstr "頂部"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:479
msgid "Middle"
msgstr "中間"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:486
msgid "Remote Transcode Quality: {0:0.1f} Mbps"
msgstr "遠程轉碼品質: {0:0.1f} Mbps"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:492
msgid "Subtitle Size: {0}"
msgstr "字幕大小: {0}"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:496
msgid "Subtitle Position: {0}"
msgstr "字幕位置: {0}"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:500
msgid "Subtitle Color: {0}"
msgstr "字幕顏色: {0}"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:505
msgid "Transcode Hi10p to 8bit"
msgstr "從Hi10p轉碼至8bit"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:506
msgid "Transcode HDR"
msgstr "轉碼至HDR"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:507
msgid "Direct Paths"
msgstr "直接路徑"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:508
msgid "Disable Direct Play"
msgstr "停用Direct Play"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:514
msgid "Video Profile Subtype: {0}"
msgstr "視頻配置子類型: {0}"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:525
msgid "Video Profile Subtype"
msgstr "視頻配置子類型"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:546
msgid "Auto Play"
msgstr "自動播放"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:547
msgid "Auto Fullscreen"
msgstr "自動全螢幕"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:548
msgid "Media Key Seek"
msgstr "多媒體密鑰搜索"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:549
msgid "Use Web Seek Pref"
msgstr "使用網路搜尋偏好"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:550
msgid "Display Mirroring"
msgstr "螢幕鏡像"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:551
msgid "Write Logs to File"
msgstr "儲存日誌至檔案"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:552
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:554
msgid "Discord Rich Presence"
msgstr "Discord 整合"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:556
msgid "Always Skip Intros"
msgstr "總是跳過片頭"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:557
msgid "Ask to Skip Intros"
msgstr "請跳過序幕"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:558
msgid "Always Skip Credits"
msgstr "總是跳過片尾"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:559
msgid "Ask to Skip Credits"
msgstr "詢問跳過片尾"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:561
msgid "Enable thumbnail previews"
msgstr "啟用縮圖預覽"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:487
msgid "Skipped Credits"
msgstr "已跳過片尾"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:487
msgid "Skipped Intro"
msgstr "已跳過序幕"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:490
msgid "Seek to Skip Credits"
msgstr "略過工作人員名單"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:490
msgid "Seek to Skip Intro"
msgstr "直接進入正片"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:598
msgid ""
"Your remote video is transcoding!\n"
"Press c to adjust bandwidth settings if this is not needed."
msgstr ""
"你在遠端的影片正在轉碼!\n"
"若不需要請按 C 來調整頻寬設定。"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:965
msgid "Season {0} - Episode {1}"
msgstr "第{0}季 - 第{1}集"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:45
#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:58
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:160
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:167
msgid "Select SVP Profile"
msgstr "選擇SVP設定檔"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:171
msgid "SVP is Not Active"
msgstr "SVP並未啟用"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:173
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:174
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:180
msgid "Enable SVP"
msgstr "啟用SVP"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:180
msgid "SVP is Disabled"
msgstr "SVP已被停用"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:21
msgid "The specified SyncPlay group does not exist."
msgstr "特定的SyncPlay群組並不存在。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:22
msgid "Creating SyncPlay groups is not allowed."
msgstr "不允許建立SyncPlay群組。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:23
msgid "SyncPlay group access was denied."
msgstr "SyncPlay群組存取被拒。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:24
msgid "Access to the SyncPlay library was denied."
msgstr "存取SyncPlay資料庫被拒。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:150
msgid "SpeedToSync (x{0})"
msgstr "同步速度 (x{0})"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:161
msgid "Sync Disabled (Too Many Attempts)"
msgstr "同步已停用 (嘗試次數過多)"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:169
msgid "SkipToSync (x{0})"
msgstr "跳過至同步 (x{0})"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:230
msgid "SyncPlay enabled."
msgstr "SyncPlay已啟用。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:250
msgid "SyncPlay disabled."
msgstr "SyncPlay已停用。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:313
msgid "{0} has joined."
msgstr "{0} 已加入。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:315
msgid "{0} has left."
msgstr "{0}已離開。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:317
msgid "{0} is buffering."
msgstr "{0}正在緩衝。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:615
msgid "{0}'s Group"
msgstr "{0}的群組"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:624 jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:190
msgid "None (Disabled)"
msgstr "無 (停用)"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:628
msgid "New Group"
msgstr "新的群組"

#: jellyfin_mpv_shim/update_check.py:67
msgid ""
"MPV Shim v{0} Update Available\n"
"Open menu (press c) for details."
msgstr ""
"MPV Shim v{0} 更新可用\n"
"打開選單(按 C)了解詳細資訊。"

#: jellyfin_mpv_shim/utils.py:307
msgid "Unkn"
msgstr "未知"

#: jellyfin_mpv_shim/utils.py:308
msgid " Forced"
msgstr " 強制"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:18
msgid "Generic (FSRCNNX)"
msgstr "通用 (FSRCNNX)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:19
msgid "Generic High (FSRCNNX x16)"
msgstr "通用高階 (FSRCNNX x16)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:20
msgid "Anime4K x4 Faithful (For SD)"
msgstr "Anime4K x4 Faithful (供標準畫質)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:21
msgid "Anime4K x4 Perceptual (For SD)"
msgstr "Anime4K x4 Perceptual (供標準畫質)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:22
msgid "Anime4K x4 Perceptual + Deblur (For SD)"
msgstr "Anime4K x4 Perceptual + 去模糊 (供標準畫質)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:25
msgid "Anime4K x2 Faithful (For HD)"
msgstr "Anime4K x2 Faithful (供高畫質)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:26
msgid "Anime4K x2 Perceptual (For HD)"
msgstr "Anime4K x2 Perceptual (供高畫質)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:27
msgid "Anime4K x2 Perceptual + Deblur (For HD)"
msgstr "Anime4K x2 Perceptual + 去模糊 (供高畫質)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:204
msgid "Select Shader Profile"
msgstr "選擇陰影設定檔"

#~ msgid "Use JellyScrub thumbnails"
#~ msgstr "使用JellyScrub縮圖"

#~ msgid "Transcode H265 to H264"
#~ msgstr "從H.265轉碼至H.264"
